美國國會衝突 整合資訊/直播link

整合資訊:

國會內一女子被子彈打中，重傷(FC)/死亡(未FC)

GA Trump 示威者攻入GA政府大樓

PA WI 有Trump 示威者殺民主黨offical
(麻煩揾人double check,呢個好重要)

ABC News:

NBC News:

大紀元:

USA TODAY:

CBC News:

Global News:

啱架啦
反正全世界都爛到咁
全部斬掉重煉仲好

在戲劇性的場面中，示威者在警察護送國會議員的情況下將建築物蜂擁而至。示威者攻入GA政府大樓。

拜登先生說這是“叛亂”，特朗普先生髮布了一條視頻消息，要求支持者回家。

證明拜登先生獲勝的國會聯席會議已暫停，並被迫休會。

建築物內有有人開槍。據報導，一名婦女處於危急狀態，重傷(FC)/死亡(未FC)，幾名警察受傷。

眾議院門口發生了武裝衝突。還使用了催淚瓦斯。

示威者在大樓前高呼“我們要特朗普”，並在參議院主席的椅子上合影。

PA WI 有Trump 示威者殺民主黨offical (None FC?)
(麻煩揾人double check,呢個好重要)

髮布

我睇到水滸傳嗰種迫上梁山嘅味道